關於隔音問題

假設兩間房之間只係一塊石膏板
而隔離房有班廢老八婆日夜大聲講野笑到漏尿咁款
請問有咩方法可以隔左佢地d魔音？
淘寶買d隔音棉自己貼有冇效？
唔該大家幫幫手，就來痴線

隔音綿再加多一塊石膏板牆，隔音綿50mm 厚，石膏板牆最好有100mm 厚

收到，但加多幅牆應該難d，始終唔到我話事
如果痴兩層50mm隔音棉得唔得？

呢d痴夠3層有冇用？

無用 人聲中頻至高頻d 難隔
淘寶個隻係幫你鎖住d 室內聲唔傳出去為主 而且效果有限
就算你裝兩層幫助唔大...
呢d 隔音綿係要配合多一層厚既隔音物 例如多一幅牆 裝係牆同牆中間 仲要有一段距離 例如10~15cm 既空氣空間 幫你消化同隔開d 聲

同時你要check 埋個窗個門 連窗門都隔到音先好d 否則漏音 你點整個一幅牆都無用

而門窗都隔音之後 貼住你個幅要隔音既牆既其他牆 都要整埋一樣既隔音設備 咁先有效 因為d 聲會跟住幅牆傳過黎

我以前d 仆街鄰居又係嘈到發癲咁 我研究咗好耐隔音設備... 發現又煩又貴又難整 然後睇住時間 11pm-7am 就喪投訴加報警 佢地先收斂dd 最後頂唔順班仆街 我搬走埋

隔音綿無用 隔音棉做既野都唔係隔音 只係唔比聲波反彈

最好行過去叫佢地收嗲

我而家就係類似情況，最需要靜嘅時間班廢老說吹得最大聲 投訴過但過一陣又來過